因為年青人出來反對，所以中高年人士及兒童發放津貼

請多多支持
我哋繼續反你哋繼續有著數

被其他嘢spin走曬
政府依家又想取消中文說話聆聽，派糖得個少少
你哋唔係收左貨啊嘛？

出嚟816啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見